一個女仔唔回wtsapp

不讀不回
係咪代表再揾落去都無意義
唔知有無男朋友(大專搭傘拎左佢電話)

皮己收

唔回你姐

GG

咁如果一個男仔不讀不回呢

byebye啦

岩岩睇左佢ig
原來有男朋友

有男朋友都俾電話你
G

唔洗畫公仔畫出腸啦

最鐘意回emoji

我諗佢當初可能都係唔好意思拒絕我先會比電話
今朝起身,佢同我講其實佢有男朋友㗎喇
又一次假希望